有冇人自學日文N2考埋試成功pass

我讀完N3
但因為屋企問題，唔能夠再上堂讀N2
請問有冇人自學pass考試？？？
買咩書睇，聽解有乜好教材

hi
但你本身係咪acg毒撚或者idol毒撚先
我就係圖書館借堆參考書去溫vocab同grammar
毒撚就唔洗溫listening啦
平時都聽開日文

我唔好acg ，點算
n3聽解差到差少少fail

肯讀咩都得

你媽係日本人？

系你老母

唔識打廣東話就返日本啦

比著以前舊登

你連人地屌你咩都唔知？

我
大約用左兩年時間由0到n2

班acg毒撚係咁，你唔好太上心

打"系"都唔屌得
打5p字就注定係舊登 同 LIHKG都會比人問口
候

有 d咩教材可以用

有， 因為以前個ex 係日本妹

系你老母
返5p問啦

認真po 咪撚on9阻住討論啦

嗱，你條柒頭，你打個系字呢，已經唔係第一日俾人屌啦。你仲屢勸不改，話自己中文唔好，即係博屌啦，我咪成全你囉

3個月由0到n1 ok?

無買過教科書自學 剩係睇日劇動漫綜藝
發現自己綜藝唔睇字幕都明於是試下考
諗住一係就唔考 一考就考到有用嘅級別 所以揀N2
97% pass咗
利申:睇咗五年

我就唔知你點諗，講又講過，點解唔積極啲打返啱嘅字

屌你老母呢度連登唔係高登啊

煩撚完未

唔好upvote 自己個comment 啦

自學 pass
完全唔知點 pass 到

Fine
就當你中文唔好，咁打個係字唔係好難啫。
我中文都唔好，講嘢1999，但係我都會打個係字吖。
上得2登就入鄉隨俗啦，中文唔好唔係藉口嚟

識好多人自學N2 pass, N1都有
有得操既, MC 就係MC
聽解就無計,逼自己接觸多d吧

但, JLPT 無寫作同說話
如果你目標唔係隨便R個級,而係想當一種語言運用,本身又無底/接觸開
都係報個班把啦
低空pass個N2真係無咩意思

咁你過主囉 走囉

聽解最難 上次考n3聽唔明但都合格 完全唔知點解有分 今年想考n2但好驚肥聽解

對唔住呀，我冇呢個意思㗎
我只係想你打返啱個"係"字咋
我冇諗過會hurt到你㗎
對唔住

收撚皮啦
係你自己打5P字人地先屌鳩你
屌人消除異己係咪傻撚咗返去5P揾你啲同類啦
乜撚嘢開心嘅點滴，當呢到教會啊？

其實連登係一個互屌老母嘅地方

而家打返啱個係字咪好囉
錫返

其實主要睇樓主你有無心學

而家2018年，真係咩既資源係網上都搵到，隨便都搵到大量n1,n2既學習資料 加油

N2 自學 啱啱好pass 到

n2 n3 都考過
n2個listening難到仆街
淨係齋聽連問題都無
差啲fail

唔係毒撚真係好難
利申：學完50課放棄左

扮可憐呀